雨傘，打火機絕對係攻擊性武器

大家千奇唔好帶落街呀
屋企有都最好掉哂佢啦

摺櫈係武器之首 打狗一流

快啲拉撚曬啲煙鏟啦

嘩呢d 咁重火力既武器邊有得比